公務員 打工 捐款

公務員可唔可以幫人打工， 跟住款項捐哂去
D 慈善機構~?

現金糧， 或銀行過數。

例如補習，同自已技術有關嘅工。。。 果d

要報outside work，等老細批

咁以佢名義得喇掛。。。